---
title:  Design Challenge
date: 2018-03-05
categorie: ["Design Challenge OP3"]
tags: ["Design Challenge OP3"]
---

Vandaag heb ik met mijn team gekeken naar wat wij de komende periode nog moeten doen. Deze week willen wij onderzoek af gaan ronden, zodat wij volgende week aan de slag kunnen met het concept.
